Apple Arcade香港幾時先有

上網睇好像無咩消息幾時出, 係咪無得玩

轉區啦

轉日本區買, 係香港用唔用到, 同埋Game 可唔可以set返做中文